msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Smart export Plugin\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"

# wcse
msgid "Scheduled Export"
msgstr "定时导出"

msgid "Smart Export Scheduled module"
msgstr "快速导出定时模块"

msgid ""
"The automatic export module will export all orders created between to "
"execution of the task. The first task will be triggered once you published "
"it including all orders between now and the chosen interval."
msgstr ""
"自动导出模块会定时执行任务，导出两个定时任务间隔间的数据。第一个初始任务会导"
"出上线开始到第一个任务执行时的所有数据。"

msgid "Active scheluded export"
msgstr "激活定时导出"

msgid "Scheduled id"
msgstr "定时任务 id"

msgid "Recurrence"
msgstr "重复"

msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

msgid "Next event"
msgstr "下一事件"

msgid "Actions"
msgstr "动作"

msgid "Next event (GMT Time)"
msgstr "下一事件 (格林威治标准时间)"

msgid "No scheduled export yet"
msgstr "还没有定时的导出任务"

msgid "Delete permanently"
msgstr "永久删除"

msgid "Create new export"
msgstr "创建一个新的导出"

msgid "Choose"
msgstr "选择"

msgid "Email options"
msgstr "电子邮件选项"

msgid "Email recipient(s)"
msgstr "邮箱地址"

msgid "Email subject"
msgstr "邮件主题"

msgid "Email message"
msgstr "邮件内容"

msgid "CSV file options"
msgstr "CSV 文件选项"

msgid "Field Separator"
msgstr "字段分隔符"

msgid "Line Breaks"
msgstr "换行符"

msgid "Once Weekly"
msgstr "每周一次"

# wcse
msgid "Go to Smart Export"
msgstr "跳至快速导出页"

# wcse
msgid "Smart export"
msgstr "快速导出"

msgid "Here are the <strong>order meta</strong> you can add using a filter"
msgstr ""

msgid "code example here"
msgstr ""

msgid "Here are the <strong>product meta</strong> you can add using a filter"
msgstr ""

# wcse
msgid "Smart export"
msgstr "快速导出"

msgid "WooCommerce Smart export Plugin"
msgstr "WooCommerce 快速导出插件"

msgid ""
"To smartly export data from your WooCommerce database, just select the data "
"type and click the export button. <br/> For more informations on options, "
"read the html manual included with the plugin. Thanks for using this Plugin."
msgstr ""
"要快速导出WooCommerce的数据, 只需要选择导出数据的类型然后点击导出按钮 <br/> "
"进一步了解相关信息，可以查阅插件里面html格式的手册。感谢您的使用。"

msgid "Data Type"
msgstr "数据类型"

msgid "Would you like to export customers, orders or coupons ?"
msgstr "您要导出的是客户资料、订单还是优惠券？"

msgid "User data"
msgstr "用户数据"

msgid "User identity"
msgstr "用户身份资料"

msgid "Billing informations"
msgstr "账单信息"

msgid "Shipping informations"
msgstr "邮寄地址信息"

msgid "Sales statistics"
msgstr "销售状态"

msgid "Order status"
msgstr "订单状态"

msgid "Coupon description"
msgstr ""

msgid "Include coupon description"
msgstr ""

msgid "Product display"
msgstr "产品显示"

msgid "Display products in column rather than in line"
msgstr "产品信息过长则自动换行"

msgid "Optionnals date range"
msgstr "导出日期范围（可选）"

msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

msgid "Export Format"
msgstr "导出csv语言格式"

msgid "Default (utf-8)"
msgstr ""

msgid "Better Excel Support (utf-16)"
msgstr ""

msgid "Chinese Excel Support (gbk)"
msgstr ""

msgid "No order to export in that period."
msgstr "当前时间范围内没有相关订单."

msgid "Complete name (billing)"
msgstr "全名 (账单信息)"

msgid "Complete name (shipping)"
msgstr "全名 (收货信息)"

msgid "Number of different items"
msgstr "不同项数量"

msgid "Total number of items"
msgstr "项目总数"

msgid "Used coupons"
msgstr "已使用的优惠券"

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "No coupon used in that period."
msgstr "当前时间范围内没有已使用的优惠券."

msgid "Order id"
msgstr "订单id"

msgid "Order date"
msgstr "订单日期"

msgid "Description"
msgstr ""

msgid "Orders count"
msgstr "订单数量"

msgid "Orders total"
msgstr "总计"

msgid "No customer to export in that period."
msgstr "当前时间范围内没有任何客户信息."

msgid "Deleted Item"
msgstr "已删除记录"

#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "中文"

#~ msgid "Others"
#~ msgstr "其他语言"

#~ msgid "Plugin Tab Title"
#~ msgstr "Plugin Tab Title"

#~ msgid "User Registered"
#~ msgstr "User Registered"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "Username"
